做中醫係咪算好搵？

唔使開刀 唔出人命，
claim得保險 開得假紙
是但up啲理論又唔明

好搵收分就唔會同西醫差咁遠啦

你當班狀元傻嘅咩

睇一次唔會即刻好 長期咁睇真係fatfat

師兄識路

次次都可以話慢慢調理先好，然後就慢慢收錢

西醫開診所仲好搵，日日睇傷風感冒，3分鐘收5舊，有奇難雜症就轉介去專科

咁讀醫，個分收高好多，入到又難讀

真，所有病都話係濕熱
中醫其實唔算係醫生, 用9upper形容佢地比較合適

以收生標準對比人工又真係算幾好
社會地位又高過一般工

錯，中醫係有機會會出人命

而家d人有幾多個信中醫
就算而家有飯開，過多十年d廢老死咁堆，只會越來越少收入

仲有好多後生buy飲中藥調理身體呢個concept
咁佢就會長期去睇中醫

鬼佬都信中醫

中醫=巫醫

中醫社會地位高過一般工

新出黎得2萬頭...
但係讀56年
有幾好搵
仲要3年後又唔同你續約，就算續約，但係連3萬蚊都無

要搵真銀又要自己開檔，但幾多新仔有咁嘅經濟能力